可以點玩呢條女好？

如圖，頭先上上下堂突然間收到呢條女嘅wts

本地冥通挺好的

冥通銀行

99%仔

叫咗佢去大新銀行

100%

200%

300%
我黎咖

弱智

又係陳穎
名都唔會改下

佢話佢叫娜娜喎

我上次答 係

一定要撚到佢開花

叫佢去大生銀行

買點數未

你地班仆街點人去大生，緊係去冥通銀行啦

Send俾Rock哥 等佢玩9佢

未
佢叫我add佢We7

屌我都收過呢d whatsapp 我同佢講去交通銀行 之後佢多謝我就冇下文
好想知佢點呃人

我都收過 我話我菲律賓之後block咗我

似乎係真嘅？

真你老母咩

冥通啦

準備素材

女？

撚咗佢去大新開戶口

樓主好無聊，浪費自己和他人時間

係我就：
一係答真野，搵機會做下朋友，到時日後好相見。
一係block撚左佢好過啦。

右ok

以前玩過啦
最後唔買佢推薦果隻股你就搵唔返佢
不過真係女件黎

準備定點數卡

400%

識玩

500%

連登啲廣告好黑暗

中出

好似幾正

咁都覺得有1%係女 唔怪得騙徒總有得撈啦 就係呃嗰1%已經夠做

大新同大生係兩樣野黎喎

屌 我都收過
利申，講左兩句block左

留名追帖

你肯定係女？

屌你老母

我都有wo

咁快玩完

你答佢沒錯應該嚇親佢

佢肯同你繼續講

笑死 條友係咪扮唔明

我都有 我話我自己冇戶口 淨係將d錢存落屋企 佢就收左皮

去江門食下面

真係好痴線 咁多巴打都才高八斗

咁撚多呀森

見到樓豬準備入7仔買點數卡

其實係樓豬撚緊你地= =

樓主真係天真 仲覺得自己撚緊女

重手左⋯⋯

笑死

屌 點解咁多人都有 我冇得玩

諗起之前李含嗰單，而家冇咗蹤影

又有WeChat騙案玩

我都試過
上面同你差不多